派得個4k咁少， 點解有物業就唔派得

點解咁on9